唱歌分享

相信係難聽 填入

推

咩叫填入

btw 不愧係歌神一如既往地難聽